全世界入黎！同我扮街坊

1. 可考慮經翔東路行入愉景灣，每半個鐘有船出中環。愉隧口可上DB03R入城

2. (1) 富裕小輪
-東涌發展碼頭來往屯門碼頭
班次時間：
※16:33、(16:40、17:03、18:18)、18:33、(18:43、19:25)、19:30於東涌開出
*()=非固定加班船，船公司將視乎實際情況及乘客需求而決定是否加開。

3.
91版本

逸東一邨
清逸樓：5769
康逸樓：8237
雍逸樓：2685
舟/太逸樓：3586
享逸樓：8293
平逸樓：2658
善/至逸樓：5186
迎/漁逸樓：5791
福/祿逸樓：8395

逸東二邨
翠逸樓：5028
謙逸樓：5201
勤逸樓：3781
傑逸樓：8926
居逸樓：2569
美逸樓：3593
滿逸樓：4387
寶逸樓：9347
信逸樓：6419
瑞逸樓：6620
德逸樓：4738
悅逸樓：2790

滿東邨
滿和樓：
滿順樓：3721
滿康樓：2918
滿泰樓：9368

富東邨
東馬樓：0413
東埔樓：1387
東盛樓：2648

裕東苑
裕東冇密碼 要拍卡入/打電話叫住戶開門比你

迎東邨 (迎東重CAM 非必要唔好入）
迎喜樓：
迎福樓：
迎趣樓：
迎悅樓：

藍天海岸(只限地下個層)
第三座：1520

影岸紅(只限地下個層)
B座：9130
廣傳

推

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

棄裝，街坊look, 有巴士上左先

8/10

9/10

10/10

push

PUSH

1820 逸東邨迴旋處 有刀手斬人

有用資再推

訊

fc未？

換衫既人我有個建議
不如你地帶個大型chanel紙袋
換完衫個backpack入去 扮行完街

fced有圖

逸東街坊幫手

好 推

扮乜9我哋原本就有街坊呢個身份，咪學啲藍絲咁講
Btw出

仲有搭巴士或行路去大嶼山南，東涌道，之後梅窩搭船走

有冇家長落街接仔

大嶼山南仲有好多行山徑，機場出欣澳得一條路，仲要行3個鐘，易比人一網打盡

推！

棄裝！咪撚再帶頭盔！

3 hrs- Use google map Tung Chung to Mui Wo
东涌
向南前行
28米
稍向左转
4米
向右转
96米
向左转
25米
向左转
400米
向左转，进入富東街
29米
向左转，继续沿富東街前行
200米
向左转，继续沿富東街前行
53米
向左转，进入達東路
300米
稍向左转，继续沿達東路前行
54米
向左转，进入順東路
230米
向右转，进入安東街
12米
向左转
走楼梯
600米
向左转，前往東涌道
190米
向右转，进入東涌道
80米
向左转，进入黃龍坑道
部分路段限行
1.6公里
向右转，进入黃龍坑郊遊徑
走楼梯
2.2公里
继续前行，上鳳凰徑2段
走楼梯
2.3公里
向左转
1.6公里
向右转
350米
继续前行，上銀樹街
72米
梅窝
这些路线信息仅供您规划出行路线时参考。您可能会发现实际情况会因道路施工、交通状况、天气或其他事件而与地图给出的信息有所不同，您应当根据实际情况相应调整计划路线。您需要遵守路线上的所有路标或指示牌。

左膠/和理非麻煩入一入黎睇

求大家救救救人

好多人滯留係東涌，點走

Walk to Mui Wo!

聲東擊西全世界系一個地方，代表另一個地方冇人

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

推推推推推

1. 可考慮經翔東路行入愉景灣，每半個鐘有船出中環。愉隧口可上DB03R入城

2. (1) 富裕小輪
-東涌發展碼頭來往屯門碼頭
班次時間：
※16:33、(16:40、17:03、18:18)、18:33、(18:43、19:25)、19:30於東涌開出
*()=非固定加班船，船公司將視乎實際情況及乘客需求而決定是否加開。

3.
91版本

逸東一邨
清逸樓：5769
康逸樓：8237
雍逸樓：2685
舟/太逸樓：3586
享逸樓：8293
平逸樓：2658
善/至逸樓：5186
迎/漁逸樓：5791
福/祿逸樓：8395

逸東二邨
翠逸樓：5028
謙逸樓：5201
勤逸樓：3781
傑逸樓：8926
居逸樓：2569
美逸樓：3593
滿逸樓：4387
寶逸樓：9347
信逸樓：6419
瑞逸樓：6620
德逸樓：4738
悅逸樓：2790

滿東邨
滿和樓：
滿順樓：3721
滿康樓：2918
滿泰樓：9368

富東邨
東馬樓：0413
東埔樓：1387
東盛樓：2648

裕東苑
裕東冇密碼 要拍卡入/打電話叫住戶開門比你

迎東邨 (迎東重CAM 非必要唔好入）
迎喜樓：
迎福樓：
迎趣樓：8102
迎悅樓：

藍天海岸(只限地下個層)
第三座：1520

影岸紅(只限地下個層)
B座：9130
廣傳

你係街坊你係街坊你係街坊
你係街坊你係街坊你係街坊

你係街坊你係街坊你係街坊
你係街坊你係街坊你係街坊

你係街坊你係街坊你係街坊
你係街坊你係街坊你係街坊

ｗｏｗ

呢個route係行山route，要大上大落，請量力而為！

Push

大不了 入大澳

扮咩街坊？邊度有人扮街坊？你痴線架？

棄裝！變街坊！棄裝！變街坊！棄裝！變街坊！

買對拖鞋

係逸東既小朋友留意
開放(Confirmed)
基督會宣道會東涌堂
大嶼山東涌逸東村逸東商場一樓102號舖

未入逸東既唔好入嚟

滿東邨
滿和樓：3618
滿順樓：3721
滿康樓：2918
滿泰樓：9368

富東邨
東馬樓：0413
東埔樓：1387
東盛樓：2648

裕東苑
裕東冇密碼 要拍卡入/打電話叫住戶開門比你

迎東邨 (迎東重CAM 非必要唔好入）
迎喜樓：
迎福樓：
迎趣樓：8102
迎悅樓：

藍天海岸(只限地下個層)
第三座：1520

影岸紅(只限地下個層)
B座：9130

入左逸東既即刻搵樓入去後樓梯

逸東一邨
清逸樓：5769
康逸樓：8237
雍逸樓：2685
舟/太逸樓：3586
享逸樓：8293
平逸樓：2658
善/至逸樓：5186
迎/漁逸樓：5791
福/祿逸樓：8395

逸東二邨
翠逸樓：5028
謙逸樓：5201
勤逸樓：3781
傑逸樓：8926
居逸樓：2569
美逸樓：3593
滿逸樓：4387
寶逸樓：9347
信逸樓：6419
瑞逸樓：6620
德逸樓：4738
悅逸樓：2790

棄GEAR去行山, 今晚唔好返屋企

街坊救仔阿

香港咁細 扮咩街坊, 根本係街坊

收嗲啦分化撚

拖鞋 短褲

This one

愉景灣隧道唔可以行人，請往欣澳搭住客巴士

幫推

咩扮街坊
本身就街坊行街

唔係扮街坊
我講多次唔係扮
每一個人都係街坊

local嘅係招呼完大學同學上屋企
local大人招呼完仔女嘅中學/大學同學
食完飯然後送人出去搭船
東涌屋夠大，有會所，有人上嚟唔出其
有人外國讀書，好難約，改唔到期，正常

所有嘢都係正常活動
最多有漏嘢都好
下次可以再比返同學仔

成街都黑衫gear 快d換look啦

pish

山路會唔會危險
我擔心

千祈唔好試山路大黑+天雨路滑 痴線咩

P

咪撚上山！打風！

唔講話係咪鬼，總之打風上山唔安全。

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

逸東有斬人 唔好入！！！

[認真] 去酒店開房，同大同/中同開reU Party可唔可行？ 食埋buffet之類

[討論可能性] 住當地local手足同大同/中同or仔女嘅大同中同開party可唔可行

中環碼頭重狗
極多狗

扮你老母 無人扮街坊呀

點入到嚟扮！

宣道會東涌堂開放地方，予有需要人士休息及提供予社區情緒支援。31417319或31417314
開放時間：上午10:00—夜晚10:00
地點：東涌逸東邨逸東商場102號

乜撚野扮街坊呀

請拉開所有左膠

以前有事靠警察
警察上面仲有法治
依家乜都無
淨返咩？

就係
私刑！